\documentclass[12pt, a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[IL2]{fontenc}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage{listings,lstautogobble}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true, urlcolor=blue}

\begin{document}

    \begin{titlepage}
        \vspace*{-2cm}
        {\centering\includegraphics[width=\textwidth]{resources/logo.pdf}\par}
        \centering
        \vspace*{2cm}
        {\Large Semestrální práce KIV/WEB\par}
        \vspace{1.5cm}
        {\Huge\bfseries Konferenční systém v Php\par}
        \vspace{2cm}

        {\Large Martin Procházka\par}
        {\Large A17B0333P, \href{https://bitbucket.org/solow/semestralka_kiv-web/src}{repozitář}\par}

        \vfill

        {\Large 19.\,12.\,2018}
    \end{titlepage}

    \tableofcontents

    \chapter*{Zadání}

    \chapter*{Technologie}
        \section*{Web server}
            Apache

        \section*{MariaDB}
            Jako databázový server je použit MariaDB.

        \section*{PHP7}
            Projekt je kompletně naprogramován v sedmé verzi Php a bohatě využívá její možnosti. Zejména stojí za
            zmínku podpora návratových typů (od verze 7.1 i nullovatelných) a deklarace (i primitinvích) typů
            argumentů funkcní a metod. Velmi často je používán také nový operátor -- \uv{Null Coalesce Operator}.

        \section*{Twig}
            Pro jednoduchou propagaci dat z modelu do frontendu je použit šablonovací framework Twig.

        \section*{HTML5}
            Hojně je využito HTML5. Jeho přítomnosti je možné si všimnout zejméná u vstupů ve formulářích, které jsou
            (až na komplexnější vyjímky) validovány právě definicí validačních HTML5 atributů.

        \section*{Bootstrap 4}
            Velmi hojně je využit také frontendový framework Bootstrap verze 4, který aplikaci propůjčuje svůj
            typický vzhled. Až na některé drobné lokální zásahy do stylů je použit v nezměněné podobě.

        \section*{Javascript}
            Použit je jaké Javascript, na některých místech kódu si lze všimnout i použití frameworku jQuery.
            Jeho využití je zejména u složitějších validací, které už se nedají jednoduše zvládnout HTML5 atributy
            a nebo u dynamického předvyplňování formulářů.

    \chapter*{Struktura}
        \paragraph*{}
        Struktura aplikace je na nejvyšší úrovni dána dvěma adresáři - html a uploads. V adresář html je kořenový
        adresář webu a uploads je adresář s nahranými články.

        \paragraph*{html}
        V adresáři html se nachází index.php a adresáře vendor a app

        \paragraph*{html/vendor} je adresář se knihovnami, spravovaný Composerem.
        \paragraph*{html/app} je adresář aplikace, který se dále dělí (dle MVC návrhového vzoru)
        \paragraph*{html/app/controller} je adresář s kontroléry.
        \paragraph*{html/app/model} je adresář s modely
        \paragraph*{html/app/view} je adresář s pohledy
        \paragraph*{html/app/view/templates} je adresář s šablonami
        \paragraph*{html/app/view/templates/resources} adresář s obrázky na pozadí
    \chapter*{Architektura}
    \chapter*{Závěr}
\end{document}